有睇火影既入

iq 題
邊個角色最需要愛？

我愛羅

天天呀

天天都需要你愛

慘，幫推

九尾

雛田好正

屌你老母